有冇人放chromecast 2

竟然冇人放

我有舊 幾好用 開心使用中
諗唔到點解會有人想放

原來如此 唔怪得搵極都冇 咁買全新鳥

全新去福仁二樓都係$300,真係抵買

寬頻禮物,舊年暑假放左$280

買水貨好過買二手啦

手貨2腳插蘇,但因為用電唔高,插普通USB位都OK

下 水貨會跟兩腳插蘇架？最平260有交易 過兩日睇下先

我係電視usb port拎電,其實用好少電,你手機果d USB充機都夠力推

我嗰舊係兩腳插 照用冇問題

咁我買水貨算 唔該哂